我想講公信力係好重要

80萬又好 100萬都好
人數固然重要
但公信力同樣重要
我們不是藍屍
唔會好似佢地2000人都無嘅集會報20萬咁
要知道一旦有一次比媒體或學者質疑個人數虛報
下次就唔會再有人去聽你個數字的了
所以唔好見個數字好似不似預期就屌曬老母

80萬跟本好撚多

80 萬咪 80 萬，仲唔夠多咩，始終有人真係會驚警暴唔出，
又凍左咁撚多，有幾多人要睇住屋企個老人家

上次殺到埋身先103萬
今次冇野殺到埋身仲要區選贏左都仲有80萬

80萬已經超過香港總人口的十分之一
其實已經好多
講真 如果人數真係睇得咁重嘅話
616 200萬人嗰次林奠都唔肯跪嘅話
又點會期望經過今日之後會跪

上次100萬地鐵都要封站、出唔到地鐵站
今次邊有100萬咁多，最多都係後面迫啲，但其實前面好鬆動

講真 今次一定有唔少老一輩太凍而無出
咁嗰d家庭都要照顧住老人家
再加上班癲狗popo
變咗少咗唔少一家大細出嚟
人數少咗係好正常
但唔代表民意逆轉咗

就睇下區選結果已經知

藍絲叫到8萬人先算

維園出發80萬

唔洗吹大 80萬呢個數藍絲根本冇可能有

佢地呢d撚屌 動員到1萬已經當佢贏

80 萬已經好多， 警察同藍屍果邊無公信力就一定， 有冇可能18 萬？

再接再厲

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

運動未完 仍需努力